［統計］大家痾屎個時腳踭掂唔掂地？

正皮： 掂
負皮： 唔掂，一掂就發唔到力

痾緊答你 唔掂

一字馬痾屎

有無人痾屎真係會搵野踩住痾

肚痛柯唔出個陣搵野踩住柯會爽D

腳長好難唔掂到地

U win